適合自己做嘅工作 定係 自己興趣嘅工作？

只係假設

正評：適合自己做嘅工作，係果個行業有經驗，做事會比較熟手，人工比較高，較穩定。

負評：自己興趣嘅工作，無經驗，可能會成日做錯野比人鬧，人工低，收入唔穩定，冇咩前景。

視乎你屋企有冇錢

我而家就係煩緊呢樣野

好難一概而論

無人鐘意俾人鬧既

鬧鬧下仲邊有興趣

有錢之後都可以副業興趣
好難講 睇你咩興趣

正皮咗

利申做緊興趣

後

why not both
做緊份自己鍾意做又算搵到錢嘅工

樓主講到咁極端實正皮啦
適合果份真係完全無壞處，興趣果份就淨係得興趣一個好處？